黑衣為記，全民由出門口嗰一刻開始就入嗌口號mode，務求令全港九新界都聽到我地嘅訴求

唔係一定要遊行集會開始先可以嗌口號嘅，要嗌就由出門口嗰刻開始，黑衣為記，全民嗌口號去維園，令全港街道交通工具都係 五大訴求 光復香港 香港人反抗！

見到全車或者街上都黑衫就可以開始

五大訴求 缺一不可

光復香港 時代革命

香港人 反抗

一出門口就叫口號咪全世界都知你去發夢
咁去到現場換裝都冇用啦 一早比其他藍絲街坊點晒相

依加連嗌口號嘅自由都冇